[好消息-NBA戰線] 多倫多球迷已準備T Shirt係揭幕戰穿著

Raptors fans have raised $34K on GoFundMe in preparation to give away thousands of pro-Hong Kong T-shirts at Tuesday’s home opener.

10月23號就係速龍隊嘅主場開幕戰
佢地係上季冠軍 所以注目度一定爆登
去到今時今日依個層面係大家努力

推

到時要留意場波大家

The North令我諗起

Thx

會唔會有twitter link

韓妹子

Push